咩係左腳重炮右腳bonus頭鎚不俗

我基
左腳重炮
第二球右腳bonus
第三球頭鎚不俗
一場show晒出黎
阿狗後悔未
繼續用隻laca la

尹志強

Thank you Arsenal

左腳重炮，右腳不俗，頭鎚bonus啊 on9 樓主掉轉哂影衰我地迷基黨

迷基質素係咁上下啦

sor